純發洩，香港真係冇撚得救

大部份人都自私自利，只會向利益低頭，講真真係有意改變現狀嘅其實可能都少過一百萬人，616嗰2百萬人有一半講真咪又係驚樓價跌先走出嚟，一見好似冇事咁之後咪又坐係屋企嘆冷氣，所以有意改變現狀嘅人而家唯一出路就係脫離自私自利嘅人。

除咗走就係獨立，但其實成個香港獨立又真係冇可能，因為其實絕大部份香港人都冇當家作主嘅理念，窮一生精力都係諗住點做好人哋隻狗，以前港英係咁而家港共都係咁。

唯一有少少可能嘅就係香港分裂成為兩part，親共丶低智同既得利益者一part，民主派、正常智商、親世界先進國家派為另一part. 但真係有咁嘅意念嘅人可能都係幾十萬，人少又真係獨立唔到，所以都係算撚數，可以放棄，香港壽終正寢